請求台灣找保鑣暗中保護陳浩天，射殺襲擊陳浩天的中共垃圾

陳浩天仲係黃毓民度做嘢

黃毓民既台灣國民黨竟然唔保護佢？